yebin 新髮型好型仔吖！！

boy crush

好期待佢地cb 仲有pristin

含啦 仆街

點解依張可以咁勁㗎
珠恩今次個頭冇咁似日本妹

好鍾意依張

喂學野喇你班死仔

超型型囉

愈來愈短 咩料
變到tomboy咁

應該係今次concept黎㗎啫
jenny都好似剪短左

又真係幾似男仔喎

咩髮型都係正

尤其金頭

我覺得似架妹仲正

JENNY

跌波妹呢

可唔可以踢走eunice 同新忙內

唔po Jenny嘅

而家唔似啦

佢有剪咩

係囉 佢兩個應該係全隊最唔掂😂

因為好少留意佢囉

d陰有d似😂😂😂

個日本妹頭仲喺度